最長試過幾耐唔沖涼？

慳咗4日水費

3日
我覺得涷天係外國無咩問題

涷你老母

7日

1日
利申：早晚各沖一次

2weeks, 唔出街唔沖涼

12個鐘

17年

日日都有沖
但係洗頭就試過半年冇洗

細個嗰陣？

半年
係咪留好短頭髮啊？

1日唔洗頭都好油 點頂

5日 坐西伯利亞鐵路 淨係抹下身

年半